又多一個公屋單位空置了

屯門安定邨定泰樓一單位，今早(11日)10時33分，一名年逾60歲老翁被發現在屋內昏迷。救護員接報趕至，證實老翁已氣絕身亡，由於在現場檢獲燒過的木炭，相信他燒炭尋死，警方正展開調查。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350